如果我一見到差佬就調頭跑會點🤔

會唔會被狗追再change阻差辦工

跑步都唔得？

Chang你老母

唔會change,會transform

我以前都諗過，平時一個人行街會帶耳機，佢叫咪走我仲可以解釋話聽緊歌聽唔到

如果佢有叫你唔好走、企係到你繼續跑既話咪阻差辦公

跑步都唔得

係咪諗住會咁樣

唔清楚 真係要試下先知

幫啲警犬練下體能

會叫你一齊做 反正大家英文程度差唔多

咪撚戇鳩啦小朋友

你大可以話聽唔到既
不過點解要無野搵野黎搞

知唔知班狗平均速率大約幾多
甘多裝備又長褲皮鞋

樓主快d試下

我都想知

以前個同學試過 追左三條街，話聽緊歌練跑唔知佢地嘅嗌

佢地幾快姐究竟？

要大叫，有皇氣，散水

甘你老母

大叫有2隻生滋狗會點

大叫 有差佬呀 走呀

狗見人跑就會追

諗起日本有個youtuber，專登係差佬面前整跌包白砂糖之類，然後擰轉頭跑扮係跌毒品，最後真係俾差佬拉左
都係浪費警力阻差辦公之類

真係試過類似的情況
有次由7仔出黎個fd急尿跑去公廁
點知後面原來有警察
真係有警察追佢
另一個警察就逗我同另一個冇跑的
以為我們7仔偷野見有龜要走佬

記得講屋企煲藥唔記得落粉
差包粉會冇曬用
到佢上你屋企發現冇煲
你都可以講大頭蝦連自己冇煲都唔記得

但搞咁多嘢
不如學Mr. Bean 咁
係機場俾手入杉袋扮拎槍啦

Change

比警察叔叔改正

之後有無的去差館

呢個係玩命

即刻諗起mr bean

佢叫大叫「企係到 咪撚跑」
利申 試過

冇事
輕輕逗下講返件事就得

我試過有警車泊喺到伏人
我扮Sam hung喺隔離扮講電話同急跑都唔理我

狗ge特性係見你一跑就會追
反而你大膽望住佢行就會無事

損人不利己 你比人逗佢又可以搵你打發時間

大佬你走先！

有皇氣呀

大叫 大佬 黃左喇 散水喇

好幼稚...

卑狗追唔跑，唔通企喺度卑佢咬咁笨柒

答話 shake shake 粉黎姐

跟住啲狗塞包真既比你
咁岩果期要交數

會無事發生，大把差佬懶過西點會追你

咁多位巴打真係要小心
我發夢試過個毒撚朋友係網吧打機比差佬查牌之後夾硬搜到包粉

如果大叫 有狗呀 走呀 ！！閃呀！！ 會點

試過，衝紅燈見到有差佬係正對面，費事食牛肉乾掉頭走
本身都係行快兩步諗住兜隔離街算，點知個差佬真係跟住我仲開始追上黎，佢partner仲要包抄我
最後吹下水放我走

答案係「米酒」
因為佢地會叫「咪走」

傻人發現案

傻鳩
衝紅燈都淆

全香港人見到狗都調頭跑幫佢地練體能

有鬼呀，快d散

有冇人講下點解咁做會比人告浪費警力？

人冇自由因為個人上討厭差佬而掉頭走？

你捉我但唔可以接受我由細到大都好怕警察之類既理由？

掉頭跑之前加多句 仆街!
被追程度再升級

俾狗追緊係跑啦

玩咁盡佢扣留你48小時
慢慢同你調查

黃左啊黃左

樓主快d試下

細個成日咁諗，一見到扮到好驚即調頭跑

Dr. Bean

咁 有起事上黎 抵死

呢個係電影？原名係乜

一

ching份人應該幾樂觀開心

你自己試下咪知囉
又要想玩又要淆

今日去銀行攞錢，車臨時泊喺路邊，為咗驚俾差人抄牌就叫朋友坐喺車入邊等，幫我睇住部車，同佢話如果有差人嚟就入銀行同我講聲，我入去銀行幾分鐘之後果然有差人嚟咗，我朋友好緊張咁衝入嚟嗌。大佬！差佬嚟啦，快d走啊，我頂，呢一刻成個大廳幾十人用驚恐嘅眼神望住我，全場靜曬，然後d人一窩蜂咁衝出銀行，然後我就俾5 6個保安質低喺地下 真喺頂佢個肺，唔怕神一樣對手，就怕豬一樣朋友……

就算假都好撚好笑

睇親都笑

我中3/4 個年同班frd 去打波, 當時未齊人, 就係商場等。個陣我地有3個人到左, 有4-5隻龜岩岩行過。我就大叫 "有龜呀, 走呀。"
我同D frd 都冇郁, 班龜就衝過黎逐個逗。好彩我地打波look又kai。冇比人塔番去盤。
而家諗起, 真係好撚癲。

欲加之罪 何謂無詞

原來有電影

佢就落更一定唔會理你啦

試過警犬距離我二三十米嗌我先生企係度 , 我扮聽唔到行左去 , 轉個彎睇佢地有冇跟黎諗住比佢𢭃下 , 點知冇 正柒頭黎 , 做野事事旦旦 , 都唔唔知點靠佢地維持治安

唔係嗌你呀柒頭

係電影嚟
Mr. Bean 仲要係Dr.
可能係因為佢最後救畫嘅技術太勁
所以有Dr.呢個頭銜
不過啲內容真係戇鳩得好笑

冇事嗰陣就扮精明, 有事嗰陣就成個柒碌咁!
着撚到成個鐵甲人咁, 捉撚到我咩!

試過同個fd一齊 見到差佬
大聲同fd講左句 大佬d粉你袋住 我走先
然後佢比人拉左翻去

on9

唔聽公職人員指示已經係告得阻差辦公

真係好撚好笑

試過比狗逗
我用英文應佢
佢同佢個partner話可唔可以講中文
我話好呀
之後佢地走撚左

冇野架 比龜逗下囉

之前有個frd 俾差佬逗 之後佢同佢啊哥一齊 咁個差佬問佢哋咩關係 我個frd話我大佬囉 唔係咁都唔識啊？ 之後就拍牆check證 先見到個名差一隻字就知係啊哥 先放佢哋走

試過插住衫袋唔係調頭走而係跑埋去都被佢截住

冷笑一聲：「你追得上我既殘影嗎？」

其實點解差佬要著皮鞋？又要行又要跑，唔攰唔痛嘅咩⋯⋯

短筒軍BOOT

著長褲都唔岩啦 又要戴帽
真係有賊要快追實係要隻手按實頂帽跑

你放低頂帽跑又要拎住

所以成副裝備唔多似真係隨時應附有突發事件

成套其實都係運動衫料

試下入機場同班特警跑 仲多枝長火無理由跑唔贏

試過喺差佬面前拍吓褲袋，
佢就捉咗我去搜身，
要打開曬雲吞同反起領呔